又一年了，你的稜角被磨平了嗎？

你仍然是那個你嗎？

我磨多左幾隻角出黎

病完未

磨到變灰好耐啦

怪物？

未

出黎做野幾年已經滑晒

越磨越尖 就黎吉得死人

Ys

磨豆腐

磨你

你情願變得聰明而不衝動嗎？

好快就會有第二隻會繼續磨

祝福

濛狗一齊磨

但變成步步停下三思會累嗎

磨到成身係角